紅色五毛警告注意！！！

大家留意下連登
已經有大量質疑SONIA 同學同埋放棄撚既 POST

我屌你啦！！！！
目前我地既重點唔係受對人地影響
我地應該集中返行動ＰＯ （十八區開花又好 摺紙又好 乜柒都好 全都推）
時刻記住我地呢４個月點經過
係批判性思考呀！！！！

推

admin 快啲but毛

唔止謝sir，連er er er sir都……

PUSH

女手捉一講完就勁多抹黑comment
冇分析能力同獨立思考真係唔可以上連登

Push